茶餐廳舐匙取糖 食客遭毆命危

【明報專訊】秀茂坪順天邨發生傷人案。一名男子昨在邨內「冬菇亭」茶餐廳吃早餐時，被指用剛舐過的匙羹在糖罌取糖，惹來同枱食客斥責不衛生，雙方爆發罵戰，繼而大打出手，取糖者最終被打至昏迷，送院命危，涉案男子則被警方拘捕。

同枱口角變單挑

男傷者姓黃，58歲，頭部重傷，送院經搶救後轉往深切治療部，情况危殆。被捕男子姓梁，46歲，涉嫌傷人，被帶署扣查。昨晚約8時，梁被押返順安邨寓所搜證，其間探員檢走梁犯案時所穿衣服帶署化驗。

後腦着地昏迷送院

據悉，黃為順天邨居民，梁則居於毗鄰的順安邨，兩人不時光顧順天邨天權樓對開茶餐廳，但並不相識。消息稱，昨晨約10時，黃及梁分別到該茶餐廳吃早餐，同坐一枱，其間黃用隨熱飲奉上的匙羹，從糖罌取砂糖放入熱飲，攪動一輪後，疑試味發現不夠甜，想再加糖，但因見匙羹沾濕，遂用舌頭將匙羹舐乾，再插入糖罌取糖，此舉引來同枱的梁不滿，斥其不衛生，黃聞言不悅反駁，雙方爆發罵戰。

兩人吵至面紅耳熱，走出茶餐廳外單挑，黃不敵，被梁擊倒，更後腦着地重傷昏迷，街坊見狀報警，梁心知闖禍，即離開，黃則由救護車送院。警員其後於順天邨停車場拘捕梁。

打得好！

五毛又貼舊聞洗板轉移視線
大家唔好回post，比個post沉底，多謝合作

昨晨十時許，黃前往茶餐廳與梁「搭枱」食早餐，起初相安無事。現場消息稱，黃要了一杯熱奶茶，並落糖調甜度，而糖罐內有一支不銹鋼公用匙羹，黃用自己杯內的匙羹加糖攪拌後，順勢放入口「舔乾淨」，再直接插落糖罐內舀沙糖，同枱的梁目睹情況，不滿其行徑有欠衞生，遂出言斥責黃無品(嘩！都好驚啫，既然係熟客，此行為應該行之以久；咁咪好多客食左佢口水尾都唔知)，雙方發生爭執，有人感「冇面」(佢冇面啫！其他人食左佢口水尾可能冇命喎)，怒吼：「你同我出嚟隻揪！」梁回應：「好呀！等我埋單先！你出面等我！」

據目擊者稱，兩人在茶餐廳外「決鬥」，有人「起飛腳」踢向梁，梁不甘示弱還擊，黃被人一個勾拳擊中小腹打倒褪兩步，復衝前圖反擊，卻再中至少兩拳，失平衡倒地，懷疑頭部撼地昏迷不醒，姓陳（六十六歲）茶餐廳男負責人見狀報警求助。街坊指，梁見出事，即時上前慰問，「喂！你有冇事呀？」但黃毫無反應，遂在茶餐廳留下聯絡電話，先行離開現場。

Old news扮新聞
個阿伯死左丫嘛

小小事搞到咁大都係因一時衝動

打得好，不過下次咪咁激動啦

20151011/s00002/1444499601270

怕且下次隻抽都要簽定生死狀

廢老最後比人收左皮

哇屌你咁快2年？

“隻廢老 成隻芝娃娃咁 吠果陣就呱呱嘈 點知打兩下就死撚左”

睇多次都覺得條友抵打

一生愛潮爆

想知打人條友坐左幾耐冤獄

2015

( Show Blocked User - 三色貓. )

我試過Google都搵唔到判幾耐

有乜問題？去開餐廳不摟都係用自己支匙羹加糖落麥皮到

2015年

2015年就回帶
淫照事件就新聞

連登仔

最後判幾耐？

雖然回帶 不過睇親都大快人心 打得好
判佢要坐個官應該都好同情佢
但係又冇得唔跟個社會做野